【尋人】讀polyu design嘅你入一入黎

你係咪尋日去寄張自己畫嘅卡俾人
你仲話「有咩問題可以reply信俾我」

我個問題就係：你回郵地址呢

希望你仲有上啦Samuel
唔知你之前有無收到我嘅回信呢

附上圖一張

樓主加油

放棄了 仲想教佢寫岩我個名
係Chloe 唔係Chole呀

渣ga

返黎喇Samuel

屌你呀 點回信

推

bb